{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011907",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 부산괘법점"
    },
    "text": "パリバゲット釜山卦法店はネイバースマート注文を通じて手軽に注文することができます。 営業時間は毎日10:20から22:30までです。 様々なメニューもご用意しております。 カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボワーズムーズは20,000ウォン、ブドウチーズケーキは16000ウォン、サツマイモパイは1,000ウォン、アメリカーノは2,500ウォン、カプチーノは3,500ウォン、カフェラッテも3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:20から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ネイバースマート注文を通じて注文することはできますか？",
            "answer": "はい、ネイバースマート注文を通じて手軽に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボワーズムーズ、ブドウチーズケーキ、サツマイモパイ、アメリカーノ、カプチーノ、カフェラッテなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムーズは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブドウチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブドウチーズケーキは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモパイは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 369
    }
}